膝頭哥頂㩒落去痛

打籃球打得耐會痛，跳得多都會，點算？